[有人已DQ啦]#黃智雯 劉穎鏇 李施嬅 袁澧林 孫慧雪 林泳淘 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第32輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

岑麗香 : 湯怡
趙慧珊@SG : 黃智雯
彭慧中 : 陳嘉寶
陳庭欣 : 劉穎鏇
黃翠如 : 朱晨麗
莊錠欣 : 陳煒
游蕙禎 : 黃心穎 100-0
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

冠聯第三十一輪積分榜
[img][/img] 轉頭補

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第32輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-4-20 12:45am-10:45pm

(4)岑麗香vs湯怡(5)

heungheungeliza yuenkaka

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-20 12:47am-10:47pm

(13)趙慧珊@SGvs黃智雯(9)

aka_chio wong_manman

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-20 12:49am-10:49pm

(10)彭慧中vs陳嘉寶(15)

phoebspang anjaylia

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-20 12:51am-10:51pm

(16)陳庭欣vs劉穎鏇(1)

toby_yanyan itstiffanylau

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-20 12:53am-10:53pm

(17)黃翠如vs朱晨麗(2)

wongtsuiyu rebecca_zhu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-20 12:55am-10:55pm

(6)莊錠欣vs陳煒(8)

cube_clc_official alicechanwai

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-20 12:57am-10:57pm

[img][/img]

游蕙禎vs黃心穎

yauwaiching

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-20 12:58am-10:58pm

(12)袁澧林vs李施嬅(14)

angela.yuen selenaleelalee

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-4-20 1am-11pm

(3)林泳淘vs孫慧雪(7)

wingt snow711

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

DQ咗照投

33.

2019-4-27

湯怡 : 黃翠如
朱晨麗 : 游蕙禎
黃心穎 : 李施嬅
陳庭欣 : 彭慧中
孫慧雪 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 岑麗香
劉穎鏇 : 林泳淘
陳嘉寶 : 莊錠欣
黃智雯 : 袁澧林

34.

2019-5-11

趙慧珊@SG : 劉穎鏇
彭慧中 : 陳煒
黃翠如 : 黃心穎
莊錠欣 : 陳庭欣
游蕙禎 : 孫慧雪
袁澧林 : 湯怡
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

岑麗香 : 湯怡 65(+5)-41= 70-41
趙慧珊@SG : 黃智雯
彭慧中 : 陳嘉寶
陳庭欣 : 劉穎鏇
黃翠如 : 朱晨麗
莊錠欣 : 陳煒
游蕙禎 : 黃心穎 100-0
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

岑麗香 : 湯怡 65(+5)-41= 70-41
趙慧珊@SG : 黃智雯 46(+3)-63= 49-63
彭慧中 : 陳嘉寶
陳庭欣 : 劉穎鏇
黃翠如 : 朱晨麗
莊錠欣 : 陳煒
游蕙禎 : 黃心穎 100-0
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

岑麗香 : 湯怡 65(+5)-41= 70-41
趙慧珊@SG : 黃智雯 46(+3)-63= 49-63
彭慧中 : 陳嘉寶 66(+5)-26= 71-26
陳庭欣 : 劉穎鏇
黃翠如 : 朱晨麗
莊錠欣 : 陳煒
游蕙禎 : 黃心穎 100-0
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

岑麗香 : 湯怡 65(+5)-41= 70-41
趙慧珊@SG : 黃智雯 46(+3)-63= 49-63
彭慧中 : 陳嘉寶 66(+5)-26= 71-26
陳庭欣 : 劉穎鏇 12-96
黃翠如 : 朱晨麗
莊錠欣 : 陳煒
游蕙禎 : 黃心穎 100-0
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

岑麗香 : 湯怡 65(+5)-41= 70-41
趙慧珊@SG : 黃智雯 46(+3)-63= 49-63
彭慧中 : 陳嘉寶 66(+5)-26= 71-26
陳庭欣 : 劉穎鏇 12-96
黃翠如 : 朱晨麗 30(+2)-72= 32-72
莊錠欣 : 陳煒
游蕙禎 : 黃心穎 100-0
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

岑麗香 : 湯怡 65(+5)-41= 70-41
趙慧珊@SG : 黃智雯 46(+3)-63= 49-63
彭慧中 : 陳嘉寶 66(+5)-26= 71-26
陳庭欣 : 劉穎鏇 12-96
黃翠如 : 朱晨麗 30(+2)-72= 32-72
莊錠欣 : 陳煒 60(+4)-39= 64-39
游蕙禎 : 黃心穎 100-0
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

岑麗香 : 湯怡 65(+5)-41= 70-41
趙慧珊@SG : 黃智雯 46(+3)-63= 49-63
彭慧中 : 陳嘉寶 66(+5)-26= 71-26
陳庭欣 : 劉穎鏇 12-96
黃翠如 : 朱晨麗 30(+2)-72= 32-72
莊錠欣 : 陳煒 60(+4)-39= 64-39
游蕙禎 : 黃心穎 100-0
袁澧林 : 李施嬅 54(+4)-42= 58-42
林泳淘 : 孫慧雪